有冇人試過係巴士上層碌左落樓梯？

雖然痛,但都唔夠柒咁痛

試過，痛到仆街

冇

冇試過
有見過
重係個六七十歲老伯

點解個個po都見到你

我試過係下層破上去

碌

講完今晚即刻整左單

巴士將軍澳掟彎 老翁企唔穩碌落樓梯亡

2016-12-12 22:29:00 HKT

下午5時許，一輛九巴沿將軍澳寶寧路往常寧道方向行駛，至寶寧路附近的迴旋處時，一名78歲男乘客懷疑失平衡，由梯間跌落下層，頭部受傷昏迷，送往將軍澳醫院治理，可惜搶救無效。警方到場調查，司機通過酒精呼氣測試，正調查意外原因。

好邪

樓主有death note

廢老😂

由中間跣到落地下就有
背脊有疤痕

試過人地仆落嚟我頂返佢上去

人柒做咩都柒
靚仔碌落去=有型

試過捉唔實扶手
上左一大半樓梯凌空向後跌
好彩果日孭背囊卸咁啲力先無事

個司機會唔會被人告
我記得有規定上層同樓梯有人行緊唔可以開車

唔係乘客責任咩
司機邊有咁多隻眼睇住巴士咁多人動作

仲要係迴旋處
告梗
廢老好心轉彎就坐定定啦

廢老妹下妹下唔好上去啦

諗緊下次出咩topic先🤔

擺明係個乘客自己責任，唔通個司機見到有人係樓梯妹緊落嚟就停車咩

下午五時許……
大家睇下樓主開post時間